1766中車

依幾日升升下都升到5.5
睇個勢唔知仲有無得上

利申：無持有

中國靈車

成日都聽到有人咁叫

有無有貨嘅巴打講2句

隻野好似博得過下

頭先search過之前啲post,見到有啲巴打都有貨

隻野之前好過巴打中過招

好多人有貨 不過係蟹貨

所以出post問下依隻0車

巴打，我都睇緊呢隻中車同6088

6088都幾升得下，上左唔少

同中車一樣，係低位彈左1成左右炸

係唔係都未有貨？

未有呀，睇埋今晚美股有冇野買，如果冇就聽日應該入1隻玩下

美股琴晚都升左100幾

係呀，博下隻BA，昨晚都入左d

巴打有冇入?

0車有

咁巴打你有無入邊隻？

入左6088同美股隻ba

Fit